次次聽周杰倫都唔知佢唱乜鳩。。。

D字逐隻逐隻lur出黎咁
點解會紅得起🤮

樓主好型 好反主流呀

現實世界實溝死女

因為以前啲歌好有特色

下 認真
反乜鳩主流
你現實係咪on9仔黎...

梳呀 型佬

Pish

去聽朗誦啦

同意樓主

以前啲歌好撚正 晴天 最長的電影 給我一首歌的時間 七里香 開不了口
但依家嗰啲哥練的胸肌真係

on9佢係痴埋一舊唱，未聽過就吹
利申：姐倫舊歌fans，依家就不了

人地係唱作歌手，唔係順歌手，點比.....

好似話過想d人聽多d旋律

七里香真係最一舊舊的代表作
但唔知點解又覺得好聽

真